天氣好凍，我搵唔到我呀婆...

okok

幾多胞胎

臉書粉專「精神科觀察日記」偷偷分析，媽媽們之間有許多讓人想不透的默契，之所以會穿著鮮豔的衣服，可能是想讓氣色好一點，至於頭髮燙捲的部分，可能是因為女性老年掉髮，為了讓髮量看起來變多，才會選擇燙捲。